老老實實，大家煲醋未？

乜當年唔係支那人靠煲醋殺滅「沙士」

病毒係酸性空氣之下溶解？

武漢的小伙伴煲醋未？

有冇巴打認真討論下
因為唔知點解我覺得呢招係有d成效
感覺上係 = 好過冇
實情係點?

邊個話你知有效

煲緊

豬腳薑

好食。